求推介觀塘好食黃店

如題

召喚觀塘師慘過返印度

豪隍

Omb

小伊甸？

仲有冇

去九龍灣啦時代冰室

龍鳳號?

珠記冰室
Coffee Slave
權哥火鍋（晏晝做飯同外賣）

駱駝漆大廈嗰邊仲有好多

Break

光榮,龍鳳,六兩三,土城,峯,RAINBOW EAT,OMB

職人

泰cool

犢食

仲有嗎哪，會派飯
近翠屏嗰邊

觀塘師

釣魚船屋lunch
韓家，抵食，三個大雞球
犢食，不過貴左dd 同飯比較少

coffee slave

間珠記冰室唔係叫珠記冰室
而係叫home court

My boat

嗰間我反而冇食過，食開另一間
開源道行到近碼頭迴旋處嗰邊

珠記冰室

網址:
地址: 觀塘開源道46-48號威利廣場地下2-3號舖
電話: 34898028

1. ~$70-100 coffee art (推薦米型意粉+朱古力
2. ~$50-70 味山田（極極極推薦 蝦湯烏冬/拉麵
3. ~$30-60 黑山羊米線 (推薦黑山羊米線

利申：東廣場之鬼

btw 如果唔怕熱氣，有間韓家$138無限食炸雞，好撚正極極極推薦佢個蜜糖炸雞（有散嗌嘅）

多謝ching

黑山羊啲三餸飯/麵都好好食

Coffee Art
Coffee Slave
泰cool
駱駝漆大廈三座11樓嗰幾間

慢煮屋,五月星,鰹烏冬

犢食

食完你會感謝我

上wolipay睇咪有囉

Cool cousin 佢個慢煮和肉包勁好食

Lm

就算係黃，佢啲野都好撚難食

湯麵都好好食，不過份量好似細咗少少

你知佢點處理，你唔會想再食

觀塘好撚多

佢有試過話捐營業額
其實係咪有捐？

正！ 又係食一次上癮！蕃薯條

駱駝漆三座 職人食事都好食
平民價魚生飯

HOW
MG cafe
The Hunt coffee & roastery
Coffee slaves
鰹烏冬
Cool cousin coffee & noodle bar
Space coffee & Kitchen (近牛頭角)

黑山羊藍店黎

sor我意思係泳池過天橋嗰間 東廣場係咪都有？

嚇死我 我都係朋友推薦先知黃，個間鋪個格局好重支那味，個姐姐仲要譚仔話咁

東廣場嗰間係明記黑山羊

大湯家 好味又抵食
燉湯好正

黑山羊係衰喺隻蛋煮得太老

丼瀛

小時光

犢食，牛肉飯同炸雞丼唔錯，係份量少咗啲

大湯家 $52 lunch set 湯連飯

Coffee art 意粉

Lamlamli 千層cake

OMB 係咪轉咗人?
上次貫好似差咗咁

有時飄忽啲咁

又一川

幫手推POST可以麻巴打

Nutmed
How

係觀塘返工
呢排食得最多都係黑山羊三餸飯
窮人恩物

主食 六両三 慢煮屋 鏗烏冬
小食 橫濱水手 阿土伯 鳳鳴

其實仲好多

慢煮屋幾好食 五月星之前食過 好似叫咗滷肉飯 份量有啲少 有啲貴 價錢同份量唔成正比咁(?) 定係我咁啱係咁?

重光弁当

認同
得別係啲飯我都真係唔知點解可以咁難食

龍鳳號

知唔知百里香係唔係

阿元

東廣場紅椰樹 叻沙好好食 又平

五月星我前幾日去食都叫咗滷肉飯，份量係有啲少，但姐姐係咁同我講飯唔夠可以出聲，食完都再問我真係夠？

原來my boat係偽黃以後少啲食了

唔多掂，信左你

唔係

四樓嗰間西餐都唔錯
另外東廣場羊肉米線

俾得起錢
最最好食應該係普羅旺斯

泰cool
甜品 - holam bakery

犢食

網址:
地址: 觀塘巧明街105號好運工業大廈3樓D室
電話: 64661356
=====================
恒生信用卡簽賬激賞賺額外高達5% Cash Dollars回贈!優惠附帶條款。借定唔借？還得到先好借！

咁不如去the wave嗰棟食
Mini Friday 同咪走雞

橫濱水手

韓家，芋圓控

邊忽黃

d蛋餅好黃

漁吉

海關搜觀塘黃店 拘餐廳負責人 涉派眾志「自救口罩」 曾指標示 「Not made in China」違商品說明例

佢哋今日畀海關咬，可以嘅話支持下

慢煮屋好撚難食

鰹烏冬唔錯

HOW... 不了

聽到個名

The stadium
雖然唔算平 但好食 啤酒都抵飲
同埋其中一個股東上年係又一城一打四救手足 依家比人告緊四條襲警同老妨
支持下

東廣場兩三餸飯係咪黃店

呢間嘢掂唔掂？ok嘅呢兩日過去支持下